是日笑話一則

有人話今晚間餐廳係亞士厘道
另一條友就話無綫呢
無綫黎到？

然後就dead air

蝦⋯

我笑點係咪太低